（公投）點睇呢八大原則？

支持，抗爭要有原則
反對，理撚我我啫？

我=得
速成撚自膠

推

全部認同

但不殺人呢點有保留 手足比人斬 我相信大家絕對唔會留情

推

平民計唔計埋黑社會

越憤怒，越要保持冷靜，唔好授人以柄

係唔計（個人認為）
自衛有理

推

不過唔好教條主義

無錯 天琦講得好岩

前提係保障大家市民安全 黑社會超過呢條底線 我地就唔應該再自我設限

可行

現階段保持克制是為上策

各位手足記住要正負皮呀

負評果d一係就鬼，一係就冇腦

push

冷靜d, 殺左人你叫和理非同做文宣既點兜？

唔可以用私刑
我地係人唔係狗
我地可以綁起佢, 佢掙扎先打佢幾下, 做都做好睇D呀嘛
但千撚其唔好圍嘔
大把人有cam影住
一陣影唔到前因後果就仆街

有道理

岩呀，啲仆街五毛page最鐘意cut頭cut尾

我地講道理架嘛
有事最緊要慢慢傾

計。好難兜番

唔好燒膠。有毒